夏薩特依條撚樣真係好廢

成日懶高章 下下後腳但係又件咁傳失
帶波又妹妹下 轉幾個圈都未交 拖慢晒
已經生得矮架啦 仲要柒柒下咁 該煨囉～